有冇人有玩慢爬？

本身有玩 1/14 拖頭同巴士
想落慢爬坑但係又唔係好識
有冇玩開慢爬既師兄可以指教一下
我想玩 D110 殻
但係又見有分唔同殻
有得開門冇得開門
所以想請教一下

同埋我想知有咩車架揀同有咩分別

要師兄教咗我點揀點買先有得爬
搞掂一定出黎爬

另外慢爬係咪都係用槍控多
有冇邊幾款推薦

係咪都係 TRX4

冇人理

係咪 BoomRacing 車架最好
另外棍控有咩選擇

連登無人玩
最近想入坑，諗緊trx4好定scx10ii

TRX4 好似大路啲
我最後都係冇入坑

trx4原裝控已經好完美，但係scx10 wrangler殼可以改到好型